誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

連登都冇人理你

凝視那燈色只有今晚最光最亮

卻照亮我的寂寞

凝視那燈飾只有今晚最光最亮

好凍，攬住我

頭上那飄雪想要棲息我肩膊上

誰又能善心親一親我